有冇巴打今日唔見左switch

留tg答幾個問題確認.